係德國讀咗兩年書，你問我答。

如題

咩城市
讀緊咩degree

Düsseldorf

Bachelor of Conducting.
合唱指揮

學咗幾耐德文？
一年洗費幾多？
讀咩？

如果依家去旅行，但買單程機票入境，係咪會唔比我入?

1.5 yrs就考咗B2
1年少過10萬（生活費）
讀指揮

唔會掛

巴打可唔可以留個tg？ 有好多野想問

學生係咪要帶7200歐元現金？點樣帶？
另外屋企點樣過錢俾你？

冇用tg

Btw sorry冇mon post

係720歐 x 12個月。
要你係個邊銀行開個户口放哂d錢入去。之後銀行會set limit，每個月最多攞幾多。

邊間銀行最好？網上有

邊間銀行最好？網上有人話Deutsch bank 唔得

Deutsche Bank就係會set limit。
可以試試sparkasse bank

特登去開個
你留啦我add你

其實唔太影響